大家有冇發覺Steve and Dave 已經變咗滴雞精？

YouTube廣告。大家係咪都係咁？

自推...沉咗底...

Weekend 推一推.....